勸籲各位now舊客繼續企硬(2)

上個post

now又比客戶捉到佢D on9野，又再次無理擅自CUT service
今次係fox sport, fox movie同衛視電影apps service
即係你平時可以用now id login個堆，一次過冇撚晒
如果巴打個plan係包埋上述三個apps service既已經可以打電話質問佢憑咩擅自更改合約

借上個post巴打既圖，我今晚都收到同一個message

繼續集氣

回佢話Now Player睇唔到電視冇播但Fox Sports Player有播的賽事

幫推

各位有本身有fox sports/movie play既記住同間仆街公司追討，唔好等佢以為可以當冇事發生呀

屌佢老母
星期日我重睇緊670 fox sports
而家睇就唔撚得
我實屌鳩佢
簽約果時包
而家唔包 你公司同fox傾唔掂數
將個責任轉落消費者
咁簽約黎做乜
鍾意就cut 唔鍾意都cut

企硬

屌 仲未肯放fox+ 俾我

點覆你

同#2 幅圖一鳩樣

我都唔成功

可唔可以cut左佢，真係好唔順

費事打去cs 俾佢耍，出咗封email 焗佢俾答案我

報消委會

終於搞掂

9月到期，真係要諗仲續唔續約好

而加意甲同法甲都係now播。會唔會又要舊客加錢？

減價未

重有咩台會擺資源播波

全新品牌頻道吖
即係又有新台喇
宜家用緊個Pack又即係唔會包喇

簽過約喇

播放意甲及法甲的beIN SPORTS頻道，過去由無綫收費電視提供，但雙方今夏停止合作後，Now TV今公布與beIN SPORTS合組新頻道，分別播放西甲、意甲、法甲及美職等主要賽事。而收費安排方面，其中播放法甲、意甲、澳職、美職等的「beIN SPORTS組合（包括beIN SPORTS 1及beIN SPORTS 2頻道） ，月費88元；至於現有或升級至星級體育組合客戶，亦可收看beIN SPORTS 1 及 beIN SPORTS 2頻道，包括英超、西甲、德甲、意甲與法甲在內，5大聯賽全數可收看。

竟然星級唔洗加plan, 暫時唔反now了，反唔落

最好拎埋R聯

好大機會fox

幾時知結果呢?

屌佢老味 總算有返d 人性

收到個msg 話黎緊少個電影134台，手足點睇

支那電影台WFC

求請教
今次可以要求d咩賠償

想問續約 平均月費218 包體育頻道 同 fox電影 抵唔抵

終於成功收到fox+

218平啊 但體育頻道包啲咩

所有足球 桌球個啲

一個月實交幾錢？

上幾個月搵左sales簽轉台Plan，知識+星級體育+電影組合+now one租機費$48 $38，平均月費$326，再免5個月月費，送FOX+6個月

我西甲加英超加兩個電影台都306..屌出黎

26x

兩個電影係咪1+2 HBO+FOX 睇唔晒

好似唔係hbo 係fox同另一個唔知咩台，師兄你交緊幾多

係咪呢埋 交緊$326，有5個月交$38now one租機費

我問左sales，有兩個台係現有星級體育組合無既台會播波，叫我等左公布先好續約

例如呢

新台黎，638同639

唔知佢有冇吹水

我果個睇到117 118 125 129 130

打錯 117 118 125 139 140先岩

我搵左兩個都係$398，睇波+2自選，貴到呢...

應該公布左，意甲果個台，之前cctvb播既

唔係吹水，嚟緊有新台播意甲

Bein Sports
之前公佈咗啦

279一個月係最平 有冇再平d

現有客戶係星級體育組合仲洗唔洗比$88beIN SPORTS 1&2月費

想問邊到續??直接打上去?定網上SALES??

電影組合1（Hbo pack (包自選））

電影組合2（Fox movie premium (包自選）

呢兩個點選擇？只可以選一個 (因中文電影組合係必要)
本身有Netflix & Fox+，請各位大佬指點下！

1
你有Fox＋可以睇到2

同一樣野咩？多謝解答🙏🏻

2主要都係睇Fox Movie同Fox劇集

有冇人依家Fox+ load唔到片？甚至起格+lag
TV/手機Fox+ App一樣，以為Wifi問題

我睇MasterChef now隨身睇App要訂Fox頻道，但有Fox+之後可以睇埋，所以佢送完6個月之後我應該都會繼續每個月比

我要HBO
FOX d film唔岩睇

幾時簽返NBA返黎... 最好加埋歐聯

個時CUT 9咗NBA乜柒都冇賠

我都想快啲拎埋權力返嚟，有埋NBA歐聯就齊晒

點解cut 9左nba都無人嘈

想問下個fox plus 要加咩device 先可以用電視睇返

你可以用TV裝Fox+ App，如果你想AirPlay投射去電視睇建議都係用番TV穩定好多

部tv 係10年前出既lg 機，裝唔到apps 呢，得部ps4 只播到youtube

終於fixed顯示番觀看列表係主頁

icable廣告
Now真係如果唔係有得VOD+手機睇
真係唔值咁貴

星級體育組合可以睇到638/639了

有冇人知舊客想額外加睇波係咪一定要原有月費加上去
有冇得cut咁d台

應該冇，加台好似都要簽約

咁點計
我舊plan一份約，睇波另外一份約？
之後到期果時就麻煩

唔清楚，你之前搵Sales定官方